有咩工可以返固定早更

讀緊U 黎緊個sem差唔多成個禮拜都吉左成個朝早出黎
又等錢洗去實現自己既夢想 想搵份唔洗輪班既pt

食Q

你唔講想搵幾多好難幫到你

50左右/hr 都夠 本身放學都有補習社工返

1400至1600有興趣就pm

1400至1800先真

屌你老母知唔知咩叫朝早

做咩的 留個pm傾

Push

酒樓點心師傅

派報紙

麵包

再唔係朝早會開既餐廳